其實點先可以結婚

排除左首先係要有女朋友之外。

一個20中既年青人，大部份都係得20-30萬身家，當一個月出2萬咁計，如果屋企人無樓，無公屋，結完婚d錢又洗曬，又重新黎過，身邊個女人仲點跟你。

結婚=自殺

未開始做野既時候拍拖先易搵真心
利申學生 已結婚

簽張紙要幾十萬？
係你戇鳩要擺酒又要比禮金啫

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

咩都有
就是冇女朋友

中出左大肚就可以結婚

有錢果陣就唔會想結婚

搵到個肯同你裸婚
之後生活一齊過
講心唔肯講金咪得

on9 先結婚

on9 先同冇樓結婚

變性

女人可以負20萬都結到婚